點解d廢中廢老係扶手電梯咁鍾意企得咁衰

有冇留意d特別多廢中廢老永遠唔識企右邊???
拎得多野都叫合理啦
弓字步企三行都算數
但係明明已經企咗係右邊,
永遠都唔企貼少少
有d仲會叉住條腰 個手掙凸晒去左邊
一係就唔知點樣q隻腳去左邊
咁樣企舒服d咩?
三分之二比你地霸住咗
叫人地後面d人點行?
你地係咪痴線?

咪撞上去囉